溏心風暴6

阿nic等被爆

其實套戲講到夏雨咁on9
應該第一間茶記都頂盡半年執笠啦
相人差判斷弱冇主見點做到四十幾億市值公司

岩

唔小心睇到30集

講乜多

講喊苦喊忽

我 開 呀
上次又話比我開

[推到完場] 溏心風暴3（6）

正爸有感情線

金鑽～～～與窩居

係ge

仲推

有股票係手既人點可能做CFO
ON9

又嘈 兩家人

好偉大啊犯法都要咁做

adam

痴線 做乜

離譜到咁都得

其實佢做左咩

艾鐵文

正爸呢個毒撚終於意識到自己追唔到娘娘alan

夏雨好大陣hktv味